林作算唔算最低調既球王？

林作球王片相信大家都睇過 我個人認為美斯 c朗絕對唔係同一級別

先講速度 爆到後衛食塵 睇片判斷到分段已經直迫保特
技術細膩 有大哨影子
單刀冷靜 幾下假腳 龍門都跌低
身型唔使講啦 bulk到hulk咁 拉都拉唔住
大哨既射術 美斯既靈活 加細哨既盤扭 當然唔少等c朗既頭鎚
想問現今球壇有無球星有作仔既一半？

唔好成日講佢好唔好......

尷尬 唔好笑

林寶堅尼先係快到食塵